入嚟教你用最方便嘅方法錄片同cap圖！

去片！

其實小弟我整咗個youtube channel,想講下啲成日比人忽略但幾有用嘅電腦嘢
(尋日都開咗個post，但好似冇乜人睇 )
希望呢類片幫到大家,跪求巴絲們支持

睇完可以比d意見小弟

又話電腦野，入到去windows黎既
有冇考慮過mac同linux用家感受

入面有其他片講chrome插件，都算有理大家感受嘅

咁都比你兜到

毒撚開post冇人理

試下變紅字女假絲, 結果或者會逆轉既!

win 10 , 負已皮

win10好差咩

唔係, 係好L差!
(P.S. 有頭髮邊個想用Win10?!!!! )

me

留名

聽日整條片講下點將win10盡量整到似win7先
btw用過win8就知win10已經好好

點樣用 linux record desktop ?

未用過linux

整咗條講點樣變到似win7介面

下面個playlist就介紹下chrome插件

你上次介紹畀我果款cap gif 程式，我裝唔到嘅

GNOME 嘅話，用 shortcut keys

咁多巴打用Linux

obs studio

巴打係指點用obs studio？

SimpleScreenRecorder

夠simple